［ 突發 ］ 唔知聽日出唔出街好

岩岩返屋企途中有人講緊電話 我偷聽到....

佢話：係 放心 我地聽日會隨機時間同隨機地點向狗屋發生隨機事件
只係聽到一句炸，依家仲諗緊聽日出唔出街好

我份人好天真，大家可唔可比啲意見好

= 驚咩呀香港咁和平我陪你出街！
= 不了 留係屋企打機算

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仲玩狗屋做乜

希望大家平平安安 推出去比多啲人知啦

我點知偷聽返黎

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

我隨機屌你老母呀

出街吃飯行街買衫

出咪出 驚乜鬼

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

唔出點對得住出去既手足？？

其實唔示威遊行集會都要出街嘅
週末都留係屋企
遲撚早咪又係俾人屌你癡肥

我都係想推比更家多人知 尤其是香港警察 等佢地返工前後既時候都要打足十二分精神
岩岩都斬警察啦 佢地依家應該心情唔多好 我想提醒佢地呀
等佢地今晚訓既時候 諗定聽日點

唔係好多警察係連燈既咩 快啲同你同事講啦
幫手推啦

應該即刻變陣，比對手更快，聽日搞一個 反暴力遊行，要求捉拿今晚刺警兇徒、721數百恐襲份子

我睇下聽日你班差佬仲畀唔畀遊行 ！！

我夠偷睇到樓豬數緊一叠美金，應該同兩小時前一宗傷人案有關

輕輕一推

唔關事我我份人行得正企得正